電腦白痴想買機

唔識砌機 想買部電腦 for打機 整3D野
應該點再upgrade呢條list？
我諗display card, ram,同cpu up?

真係對硬件無認識所以想拎出去砌

望硬件討論個大post第一頁再睇下自己有幾多budget

7代intel
唔識砌買廠機,唔好做水魚

即係買廠機好過去呢啲鋪買？

我都想搵人砌部機

自己都由0開始做左好多功課

出到街都睇得出有好多伏list

btw, intel CPU已經出到第9代

利申 電腦新手

有部mac la 打機 3d點都要行返window

但有list應該可以邊到砌？ 怕俾人呃

連乜柒牌子都唔閪寫出嚟，你就知佢張單垃圾到咩程度

用到兩年當你赢

拎個i5-7400List比較
張List既 底板 火牛 機箱
一定仲衰過T記既
放心入坑吧

3d點會夠做

利申 3d jj

留名傾計 做咩多3d

最好自己砌list拎出去砌？ 我驚硬件之間唔相合

最重要自己砌機係預幾多budget

我預八九千都係 打下機做下野 有部mac頂一頂

打咩機？彈珠台？
做啲咩？word?
唔講清楚啲點幫你

去返硬件台開post問好過啦

乜都唔識砌條毛咩，買廠機啦

我相信 砌新款既 睇下YouTube實砌到
順手學埋砌機最基本既知識
零件配合上係Ram支援 麻煩少少 去底板官網睇就知
或者你搵到List放黎問下人 一日點都會有個正經既答到你

點會唔識砌 同以前一樣咁砌
依家 youtube 教學片又多.

7代煙條都仲要NEW
水魚紙真係唔係浪得虛名

係個大post留左名以為呢到有講
Csgo 呢種game都係
做下3d野 但未知行咩rendering engine 我諗graphic card推多啲

hdd

都好既唔該巴打 一直覺得專業俾專業做好 我呢啲如果自己砌等核爆都似

點樣睇win10 主機硬件detail
睇下公司機用咩 抄傳